---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Fred Wypyszcz
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190521-dwa-stare-miragenty          | neuronauta, który pomógł miragentom wrócić do stanu działania pod przymusem jednego z miragentów. | 0111-07-26 - 0111-07-28 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Alojzy Wypyszcz      | 1 | ((190521-dwa-stare-miragenty)) |
| Eliza Ira            | 1 | ((190521-dwa-stare-miragenty)) |
| Fergus Salien        | 1 | ((190521-dwa-stare-miragenty)) |
| Olga Leszcz          | 1 | ((190521-dwa-stare-miragenty)) |